[模型車] 邊度有得買

Modeler's Initial D AE86 1:43 碳纖頭冚

邊度有得買同大概幾錢？

聽朝先推啦
咁夜邊度搵人答你
仲要玩具台拍開烏蠅

去autoart買1:18啦，所有門都開到又睇到副引擎

$1000?

上星期睇好似1500